如果武呂單刀...

係咪Wu lei 單刀??

*磊

?????????????????????????

1/10

ok
我比7分

清又幾幽默

好笑

哈

get 唔到
我蠢

呢個ok

10000/10

8/10

我屌你老母牙系咪覺得自己好撚好笑？

笑撚左笑撚埋右